嘩食屎晴隊羅馬搞咩黎

7-1

萬般皆下品 唯有迪斯高

睇巴?

睇廢車廢熱輸波

廢撚到

舊登人先知呢兩件垃圾

屌一開始仲以為係費倫天拿輸7球

羅馬 7-1?

似層相識

我大笑堅
贏左又點

又唔係未比人炒過7:1

有無啲咩APP 可以睇到精華??

forza

曼聯